Kdybych vyhrála 100 milionů korun , udělala bych více věcí .
Poprvé pomohla bych mamince a platila sama za univerzitu .
Potom koupila bych apartman ve Pařižske ulicí nebo rodinný dům za městem .
Kdybych dokončila vysokou školu , začala bych nějaký byznys .
Bylo by to restaurace nebo kadeřnický salon .
Ostatne peníze dala bych do detského domůva Protože oni jsou taky potřebujou šanci v životě , samosřejmě jako i já .
